［突發］胡迪上咗架吸糞車偷屎

原本係小巴望到 好難先影到張
點知落車行咗陣又俾我見到佢

之前好似有係貨車定垃圾車見過勞蘇

隻幾好貴 咁樣掛上去

Ching做完考古?